股壇老千明落廉政公署面

曹貴子入稟告康宏環球誹謗兼索償 向法庭申禁制令
康宏環球1月初發佈了公告指前執行董事曹貴子透過循環融資及不當配股，為控制康宏以隱瞞其過失、操控股價及以康宏資金認購康宏股份，攤薄股東股權等，嚴重損害了康宏及其股東利益。曹貴子昨日入稟高等法院以相關言論屬誹謗為由，向康宏及其14名董事索償，並要求法庭發出禁制令，禁止其發表類近誹謗言論。
老廉都告唔入 而家曹貴子告翻轉頭

後台好硬

漠視法紀 老廉都舉手

曹貴子甩難 串謀詐騙及虛假陳述罪名不成立 另外兩人同脫罪 廉署：與律政司詳細研究判詞
廉政公署回覆本報表示，尊重法庭裁決，並會與律政司詳細研究判詞，「廉署一直依法按既定程序調查每宗可追查的案件。廉署並會繼續與相關監管機構保持緊密合作，打擊有關金融業的貪污及相關罪行，維護市場廉潔誠信及公平營商環境，鞏固香港的國際金融中心地位。」

老廉跌落地拿番渣沙

告唔入的男人 你捉我唔到

認真咩, 真係連老廉同證監都無佢符咩

廉政公署（已結業）

問下律政司有幾想告
想告嘅一早上訴再過堂申請押後要佢還押不准保釋

睇標題以為有人屌麵麵

因為講緊渾水